[官宣] 寄往武漢及鄰近地區的特快專遞服務暫停

通告

寄往武漢及鄰近地區的特快專遞服務暫停
2019.12.24(原來24號前已開始)

因受航空運輸安排影響，寄往武漢及鄰近地區(郵政編碼43XXXX至44XXXX)的特快專遞服務(經濟快遞服務除外)即時暫停，直至另行通告。

cls

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋